裝修有先後次序，無可能拆吉野家都唔裝修中資

見到全部支那銀行，保險都完好無缺，反而吉野家爛晒
要真正打擊敵人先得

推

出去帶頭 係度講冇用

喺度出post有鬼用咩出去裝修埋一份呀嘛！ 我今日冇出去遊行呀所以我都冇資格討論人哋做法！

有乜理由燒藍絲鋪都唔搞中資鋪頭？

燒中資佢地想報仇都唔得，又打擊到佢地外匯收入，將裝修風氣推向全球

藍絲無出黎打人斬人，都係尻嗡居多，燒鋪斷人仲衣食人地真係會豁出去，多一個唔怕死既敵人，咁樣絕對唔明智。

中資銀行小米中移動爆曬啦

仲有華潤華為中國房地產物業